1/7 $1800日包lunch

有意留tg

窮苦學生優先

可叫幾個朋友

有咩做

窮苦學生留名

dse

Tg @tonybb

國慶慶祝活動 喊有冇得加錢？

有意

公價錢$2000, 樓主一人食200都幾和味

@lifesareblue

Tg:Hallo97

@Forever_Bike_LUN
窮學生

公價2500呀

窮學生 可以叫埋幾個friend

[url]

窮學生

上年好多人有份出力但得水同包
樓上班on9因住

窮J

tg jeffttm1130窮學生

絕對有誠意，仲有朋友都係，所以大家都想去

真係？

做乜鳩

愛國窮學生 我要平反64

窮學生有誠意

tg samchow98

有無巴打收到msg

支持雜種，我愛雜總

窮學生留名
Tg:csk121

窮苦學生

巴打咁好自貼$500呀 我出$1200咋喎

可以叫自己果邊班人 80-90

Lunch有咩食先？

幾個窮學生想搵小小零用錢

見

大陸狗

見到出面有1200 有1000
樓主算食得少喇 如果真係會出糧的話

仲未收到msg

成班on9仔比人撚

愛黨愛國好男兒

幾個20up男有性趣

窮j學生

有興趣

極品窮撚學生

堅定流?
between

我願意搵中國獻出自己
2個人

撐淋病

窮苦失業學生

咁多人中伏

我愛中國

TG : flirty_ghost
求供書教學

等錢開飯 真心 兩個人 一千或以上就做 蛇頭搵我

真心想join 窮學生
@iwannajoin

可叫多幾個朋友

窮學生一名求+

tg ff027

留名睇爆contact

1

1/7 2100一日 0930-1930 包2餐 要就留WTSAPP

等錢開飯 真心 兩個人 一千或以上就做 求蛇頭搵我

正呀、樓主我飛起出面千二果邊撚樣跟你算

仲可叫多幾個朋友、7-8個到

@jacky0903

如果到時走數會點

留wts呀

平時連登仔屌人收錢參加遊行
原來1800蚊已經收買到
真係可悲

pmpm

Pm me

冇錢交學費啊

窮JJ LM

btw,
2個人

乞緊食

最近食近二手飯求join
@etwtwwt

61376771

真心想做

一向先收七成，行規嚟㗎

唔該加我啦 我等錢用

窮苦學生

有意做 會叫fd

上面有個學生妹個TG有相，真光妹 快Ｄ換相／改名

樓主勁
釣曬d賣港賊出來
下次試下whatsapp聯絡only

愛國 愛黨的本土派年青人
我愛祖國 我愛中共
港獨有罪 嚴打港獨

會嗌 可排頭位舉牌

@Kinghahaa

@Ignorance4ever

有心有力

可以叫埋fd

放喺lihkg 嘅個人資料好心就執執佢 費事畀人起底

@Kinghahaa窮學生要交學費 可帶幾個fd黎

換完唔係都仲睇到架咩

幾多人都有

好心你地班香港後生仔唔好俾個一千幾百收買到啦
香港地真係多得你地唔少
奉勸各位真係唔好參加嗰啲收錢遊行

成班窮撚窮到出賣良心，堅係窮
衰過PTGF

多謝

大陸喱

一陣力就出左 錢又收唔到
又俾人影到賣港就真係on9仔
醒下啦連登仔 醒下啦香港人

屌你老母連登咁多on9

窮苦學生 可帶多兩個人嚟

點解有人會信

仲未有人t我

21歲 窮學生

@cck12345

叫cy 下台, 林太有無獎賞？

又撚狗

窮學生中嘅窮學生

T me

22 男

中三出左黎 冇人請😭
@Felen1

兩位！！！

好多傻仔

@taikitsiu
等錢洗

1900一日 12-6 包lunch飯盒 飲品自備 齋坐 可打機 吹水 唔準瞓 有意pm

兩位！！！
800元都照殺 唔怕辛苦
快d TG

兩位！！！
800元都照殺 唔怕辛苦

樓主出手咁低就咪出黎搞笑啦

@lululuchan 求pm

食水深到呢

窮jj lm

一家大細最撚鍾意參加愛國活動

3位 唔好以為我唔知，一向大小同價

大家繼續去吖 小心無糧出

6個

窮學生留明

@lestertse

一心愛祖國

倒貼$500

Tg : fkyou

300 一日， 任做， pm 。我

有2位愛黨愛國者

2位！

叫口號拎牌都得

poor jj lm

Tg: ningpo 窮學生

sor係

3個

屋企冇錢 冇錢交學費

等緊筆錢開飯

[url][/url]

兩個人
熱心愛國

呃鳩班小朋友真係好仆街

窮苦學生，攞綜緩

兩位

好撚窮 樣毒毒地

成班垃圾

Tg nevergiveup17

垃圾 屌你老母

$1500日都做 等錢交學費

2位

所以有時窮唔好怨天怨地 因為係真係抵你地窮抵你地死

Save低曬d tg先
成班低質連登狗

抵你地柒

窮撚 含撚啦

留tg全家死

樓主想請反共人士
出咁高人工

成班賤種

冇

4個

可拖多幾個fd黎

咪做爛市

呢d工起碼3000一日

Tg : fuckumaster

PS: 岩岩考完DSE

窮學生留名,等錢洗

咩料
仔留tg
點解女要留whatsapp加相

不過有興趣

可以拖多2-3個fd黎

死返去香討吹雞啦屌你老母支那狗

我千五夠

好嘔心 全部人成班乞衣咁

揮下國旗？

讀緊書 好等錢洗

仲要唔似假膠 全部似直必

禁撚多人出賣既🙄

@hkglfw

班學生咁蠢，唔呃佢地呃邊個呀

學生😭😭

你睇eng仲生存到就知香港幾多戇鳩仔啦

Tg Whatthehell23
請我啦叫我去啦
我愛國 熱心服務

有2位

上面班智力過唔過50？

唔多信

係就留tg 用wtsapp係on 9?

女生優先？雞？

女？

難分真與假

Tg:lewisyu123

有3個人

假野 有班仆街突登整出黎玩人
屌佢班仆街老母阻人搵錢

假你老母
唔想搵錢就過主啦

千幾蚊買起一個香港人嘅骨氣
唔好再話啲大陸狗點點點喇，你地自己咪係

add me! Whatsapp 52659431 Wechat 15890327654 穷学生